點解要整死香港人

我生生世世都係香港人啊

戇撚鳩

來生做洋腸啦屌

你問強國人點解選擇中共啦

因為反抗

命運，因果

因為抵死

時代選擇了我們

因為習近平妒忌英治香港